人民日報--中英聯合聲明和香港人常說的"得閒飲茶"一樣，都是不具備任何承諾的

正皮

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

今次麻麻地

得閒飲茶係有承諾 只係香港人忙著爭取本身就應該有嘅野先唔得閒飲

笑死左